全世界聽朝530落街叫醒所有人

叫到班港豬驚 叫到佢地唔敢出門口翻工
順便叫醒手足！
光復香港

推！

推

推呀

瞓唔著唯有等到5:30落街叫醒手足

咁你通頂唔訓？

好 一齊大大聲叫

準備訓！

邊叫得醒
係出就出架啦

諗住通頂唔瞓

瞓唔著 好耐無認真開花
幾時可以返去8月頭咁樣

總之落街鳩叫 有啲心大心細出唔出果啲
聽到有手足係到就會即刻衝落黎

論大聲公的重要性

聽日就係時候
每逢1字尾都係大日子
721 831 101

聽日唔使返工喎
做咩唔瞓耐啲

借位 + 幫推
【黎明行動】Suck党鐵行動

人多的重要性

我驚鳩叫引晒注意
不了。

(多圖)(現場FA) 又一城爆頭義士

721

起身鳥 但有冇集合地點

自己屋苑/屋邨
唔怕嘈醒屋企人對住窗叫都得

三叔～～

但唔係叫人唔好戴gear做戴街坊咩